[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3849)

阿德追和

冇買 但想刷角隊唔好豬

Slow

咁撚慢咪開啦

金仔肯攻未

誤中 sor

廢木

廢木輸埋....

櫪木我屌你老母

就想bin 你

慢撚到

神木屌打比人入，屌你咩

柏33333

FC琉球!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

米奇呢

屌 斷援交

阿德

邊隊？

屌你老母反金木了

FC琉球fg
愛媛我屌你老母

阿德追和啦，無錢玩啦

栢芝俾多8c我

咁都12c

冇撚啦啦5連

阿德和ok?

水戶入未

可以

幫你

關邦仔咩事

仆街死啦愛媛

金木

有無人派

我屌韓K老母
fg FC江原 輸
2ng FC江原 cashed
3ng FC江原 輸
4ng FC江原 cashed
又打和 on9

星之力隊準備開波

.....

刷分

5ng

水戶山神入未

放棄了

廢木入未
廢金入未

你買咩
我睇hltv啲盤癲到

阿德咁落力刷角唔比佢追和無天理啊

韓k其實踢緊咩？又季後？

水戶入啦屌

有得輸半仲想點

山神係咪唔想升

11.5s好似中左5槍咁

追和未

想和囉，點解我要輸錢

韓K聯冠

柏4444444
頭先7.5買唔到

福永最極都追唔到

町田澤維亞15c

仲要12角完 fatality

波羊馬豬

好中意頭段冇角

垃圾金木

柒球都入到場波

反金木了
On9

仲要12c ft ready

金仔入未 唔入比人入

唉 唔買啦
柏電 同今朝隊多倫多一撚樣 賤

咪屌我啦 你估我想咩

racist

栢雷5c

阿得

5555555
-4

柏555555

無端端爆角

呀得刷多2c la diu

岐阜可以比多球開大嗎

櫪木屌

加油牙 牙德

12c完

補4

針撚左2000 屌

綠雞定成功演

墨城又好似琴日拜狗咁玩波，幾次多打少都唔入

你老尾，領先一球好危險架，有冇人教過你

3點日乙 大家點買？

失敗演

春蛇下場點部處

屌奶星我同佢夾埋條q回到280蚊。。冇買

阿德條友門前柯尿

射波無力架屌

好撚心痛，11.5s
出去打狗發洩

3:2

我屌你老母 FC江原 5 what9 ng dllm

12射唔撚入

踢輸比千葉，你買埋我個份

打兩邊牙 牙德

2:1 ft

阿德絕殺追和我出去毒打班死黑警救手足

俾後衛篤到先

gchi

2:1 收錢

好撚癲 刷夠12c 就停

金入波

山神gg

金澤聯隊!!!!!!!!!!!!1

木屌你

岐阜易到

山神

金澤！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

12.5s 練心成功

多謝德仔

山神ON9

櫪木輸半ok?

HH gel
9.5 gel 3.5/4s gel

ng大師

11.5s 已針 屌你老母 仲要勁撚低水買

愛追到天荒地老啦

山神比狗屌啦

2: 1 ft 食半格都好

下場點部署

3注...

山形

爭升班喎 主又成隊傷

廢木輸半未

屌你老母櫪木

大岩蛇呢！等你救命

睇下馬仔先 13還我血汗錢

FC悉尼鋼膽

混沌重心 千葉3

4x1斷1

金澤愛死你

3串1死櫪木

仲有注13.5s無出費時gel la

12拖1 4 10

笑撚死，加埋11.5s

fatfat

呢隊閪波幾撚時死 第幾次比人絕殺

Grayhound受讓。。痴線

岐阜金澤

斷1.66

1500角大？

丁田ez

幫叫 師傅

悉尼唔買角大la

金澤超超超高水

跟

屌個主力射波，換星之力上去打

賽前
10.5 1.95 1.75
ht
10.5 2.02 1.7

山神近5場第3次比人90分鐘入 屌你老母仆街死啦

金仔fg 叫到90分鐘先入

頂到水戶，點知頂唔到山神

阿美利加會第1球@2.00 中

皇家鹽湖城第3球@2.13 中

櫪木SC第1球@1.88 輸

長崎成功第1球@2.20

重注

想買1.5

小gel一下

做乜鬼依加個個都玩Fg Ng

歧阜屌你老母

Green g

方便 快捷 夠刺激

冇肉食

慘

綠雞買唔切
On9

憤怒注 綠g

屌，好撚想喊

綠雞有冇大波同路

被打劫

冇人要悉尼？

悉尼角大突然落飛

唔得閒追post
頭先場戰役係
呂布羸定群雄勝?

本來
11 13
變唔夠10
所以冇肉食

半主

呂布贏
但邊個係呂布

星

出水未

真 贏得600幾

星之力傷透我的心

成千 俾人打劫一半
btw 勁

支離破碎

GH win

R5 3610

頭先咪中左lol
係tst 中...不玩了今日

下場牛角仔輸我戒賭

護花

你出水先得ga

不基的風 唔中搵我

S?

日日都出
你撚有跟咩..又唔追post...個人又懶

老鼠半主?

what people you want me to become to

屌閪欣唔俾買

Sor law

屌你老闆...好兄弟
你D兄弟jer 我喔...點賠償先

遲4分鐘

xy你個banana

星之力是狗

甚麼 人 你 想 我 做

1.83 1.87估s
1.75 1.95唔知

澳職呢

加油！大家一齊出尖沙咀！

唔使sor..
幫我book 架貨車
聽日要上跑馬地馬會總部搬銀紙

柏電繼續刷

柏6666666

栢6666666

我放長相眼

唔好侮辱左狗..OK?

等下 初盤10.5

你派我先bk

賽前買左10.5

6c

s?

ht 似會11c

狗會封住個角咩2c

禽日咪派左...又唔留名..又唔讀書
成日想搞爛呢個波post
呀~

雙

我吊你老母咩山神

half time

哈巴狗

b

堅持

我

我教書唔洗讀

有冇手足有iphone直播app介紹

有10.5s高水比你跳

千葉仲有冇贏既可能....

9.5s

3rd la，你估柏會唔失波咩

111111111

point 幾?

NG可能得

一出即有c

得

會 因為佢賣分

jc真係善堂黎
出面11.5 now jc 10.5

綠g射球

柏之船已跳

澳10.5b ok?

日10.5b ok?

成功演

我信得過柏會失波
但信唔過千葉會入波

我自己搞補習社la，而家d教師好多admin野做，成隻狗咁

估11c

番工係咪要著黑絲

俾個提示大家
要買就趁快
🐥🐥🐥🐥

咁柏og

頭七關都唔中，尾關識買未

而加都未買得

咩水

千葉追和10 1 200

lm

me ok

廢車

平注買跳樓都唔掂

我double degree
想搵part time
有位嗎?

綠g

🐥🐥🐥🐥🐥🐥

36蛇 有無GH直播LINK?

me

gg ho ball

雞

綠雞Goal

岩蛇

柏雷9.5 快

🐥🐥🐥🐥🐥🐥🐥

7c

柏7777

混沌重心 澳假no goal

跟大岩蛇又豬

老鼠入未

老鼠11.5s

anyone send

山雞禁屌

千葉準備

🐥🐥🐥🐥🐥

刷角吧

悉尼入未

Lm

Me

柏7777777

88888888

-2

你指以前學校？

8888

ok

8

柏-2c

悉尼1:0

7關全對家

我9up下姐

老鼠10

Fc 1-0

40121236

Sun god 3-0

柏雷 Goal

柏goal

柏雷30
上盤cashed

柏3:0
8c
悉1:0 2c

柏g30

Green g goallllll

還我血汁錢

千葉ng又針

唔請你，成日事後派唔到我

Greeng ez gel

我 Ive hd OK?

澳假 -9C
齊心數9下

屌 今日冇買柏雷就咁正氣

ive

咁都算讀過書 星之力得小學點計

上場買你就輸，今場唔買你就贏
話你臭雞真係無講錯

千葉廢到

千葉入返粒好嗎

79分鐘先係劇本嘅開始

澳假11.5B GOGOGOGO

頂住 上

請me

成功丸上

勇者

你更加唔請la

請我

你返秦國la

千葉入到一球我食一個波啊，龍都唔中學咩人講入波

有冇聽過勵志

我dse 中英文都有3 ok?

豬哂啲機票錢

未爆就好gel定la

屌
綠雞派錢買唔切
想喊..

Green g100%gel

泰兄

Ching 嫌錢腥

有，做乜

易撚到

沙巴真係唔開gh ga wor on99

有3

綠雞半大cashed 大波gel

岡山2:0 1.5 gel

契爺派我未，差張機票返去

3夠晒入U啦
考咁多分博咩
仲

差幾多

悉尼穿盤未

唉 就算你咁對我都幫你叫下啦

差872蚊

一陣
hk jump
any same road！

屌 差d唔記得睇美麗傳承

搏

All in了

Mama 老鼠角小入10.5？

潘狗騎皇穩了

中文 同 數學 有4 俾個臉得唔得

我請人教中英，全部都5 以上

求下你唔好入住

有無買之前果d

10.5角企得咁硬

4點forze win

我phy chem bio 數 m2 都有星
ok?

請唔請打雜

下，你想佢斷腳？

一敏快allin

可以買成功園cup了

冇跟十三買馬 冇其他錢買波

你指j2？

支持

即係贏定輸？

keep住咁燈
水戶 輸
援交 輸
墨城3.5b 輸
千葉3 輸

加油，今日介角大

山雞角大10 1 200

失敗丸果種廢

山雞屌打

斬木佬假希望

十三啲馬水唔洗問都知啦

啱啱你唔係要左大咩

悉尼入完波俾人屌打到仆街

廢車半大未

輸少少on9唔單買快樂實在 走去買互串
都係波馬都有少少好了

悉尼入多球

似山雞入

是但一邊入

想跟mama隻HK JUMP喎

岡山gel

Forze-1.5

咪玩 我唔買 醒你 要冷要10

有

係 handhand

9c

Diu
假封

半場神奇更衣室

鳳凰戈啲假禁屌來，亂9咁射

好似好勁，買左層樓跟 9

買咗樓仲邊有錢跟
跟完再買兩層啦

9.5澳職忘記左

買緊都無角
澳假又停20分鐘角

買完樓得返啲尾數，買哂落去了

Okayyyyyyy

頭十

買左澳假11.5b 點部署

放心，尾段5連

老鼠角細穩

燈之力頂緊邊場

買咩都好
買多10蚊 1號披
試下佢

悉尼半主頂住

8.5都要輸
Cls

俾定手

我呢

米燈

8c完派5000

美麗傳承大滿貫馬王重心w

千葉入未

屌 16分鐘停到依家 點撚樣賭

8.5b cashed

半場5角得唔得

9
收錢定驚

原來呢招work

成功咁廢。。。

點會入到

依個世界人人平等既我就唔會咁撚窮啦 屌

9c！

刷乜撚野都輸啦on9

逼害角細黨

老鼠半大未

幫主 靜靜地唔得既

j2即刻完場

你自己知自己事啦
一年前你贏嘅時候
唔識收手
依家搞成咁怪邊個

星蛇又中

我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我了

老屎比角未

山雞會反cup

怪自己

澳假44444
差一角。。。

老鼠神救

原來星之力買細，早知買大啲

食支煙定驚先

羅巴又中

澳假55555555
2連角！

一嗌就有

預左 唔係第一次

-1 柏雷正氣比埋我

一年前點贏法

得返$2.5

Half win gel

補4分點會冇角，定啦

唔知

柏芝俾多一角

豬撚哂

半細又練心臟

有咩出奇

老鼠又想妹全場?

可以買反cup 了 半場更衣室同傾緊劇本

美麗傳承1倍p

柏雷造左好多次中位角
信柏雷一定中位完

星球馬

10.5b

神奇更衣室先岩

1.01好過擺銀行

我9中位
又走水

老很似穿唔到

老鼠

刷分之選

皇馬輸撚咗...

4重彩真鐵膽

垃圾馬執柒佢啦

Jump hk?

唔洗似 直情係

補4分乜都冇補黎把撚on99

又差一c垃圾到

悉尼半主gel

3.5 細頂到

Gel shd buy home-home

8.5s慘死

即場天津泰達all in

多得頭先條友話角細穩

手揸咩c

多謝你 9.5s成功生還

又中？

頭先有10.5s 2.3逃生門

Jump hk gel

4去左邊

j2 4/4.5s gel

美麗傳承都輸 仲有咩好賭

去緊廁所

邊個撚屎gel 澳假11.5s 角小..

輸左

媽咪有咩角揸緊

輸左
Siu4

Mama 隻hk jump

玩得硬 派得

悉尼 11.5s 1.85

e 8+1 z

我?

睇鳳凰真係好撚燥
冇技術又死要慢慢猜
到禁區就死唔起腳，係要人埋嚟迫就鳩射
屌

9c 有無錢收

希望著條冇聽玩得硬講

1,2,8,9 fat死了

4重幾$$$$

狗會肥能到
美麗傳承失w

真係聽左 變左冇買jump hk

真

信佢

呢個真

馬會係咪都係抽水
關咩事

幾萬掛4重

放毒水 可恥

7146

596倍
咁就6k

老鼠穿盤啦dllm

阿古路呢
老死呢

$10 4重爽死

我一直在外面

又中

。。。。。

1p 11.5 gel

又話冇win派

Jump 左 冇買埋你隻jump hk

Green g gel緊頭

青頭

....

我都係

大佬彪燈死馬王王

比晒tips都唔買

全部用晒一號就指定馬膽

買左幾場la，上場差1隻

有條必中10000倍2x1

wa 冇睇到
馬王點輸? 輸幾多?

我有跟mama要jump hk
但係用左一號膽連贏

綠雉

長崎比多球我啦

輸磅

無車返屋企
點佈署

潘狗慘啦 今晚被馬主姦

綠雞咪嬴緊
仲叫 對家攻都冇攻過

一個馬位

神話破滅

點撚賭阿
馬王都死

P神話未斷

行路

今日好彩冇賭馬
潘狗兩隻1.x win都跑唔到

666666666

Mama又話唔買角大

行緊

山雞中內柱 咁都唔入

皇馬又死 馬王又死 點賭呀
係咪想逼死我

10.5s想跳船

我無買呢場大數下姐

8.5s 10.5b

又黎

老鼠點部署

大波曼？

發覺今日比潘頓迫害左3次

巴基狗 美麗傳承 順意寶。。

澳職雞by

mama打救我未

Ng

2.5s?

山雞唔刷角 叫咩山雞

無人出水 點贏

10.5 1.7 2.02
10秒後 1.84 1.86

今日賭左3場波 6場馬 全部針晒
下場想買現代 大家睇住

比多球我啊綠雞

呢兩日出名球隊D上盤輸到含家產
上下盤應該2:8

s for sure?

山雞刷角啦

2.5小球 Ready

薯條表示

星 我愛你

有無馬水

屌唔撚信邪 買多2000現代

介賭啦

抵撚死

老鼠咪撚妹ok？

Keep 住咁就岩架啦

我跟中過好好學習架...

好記得上年雪梨水輸畀鳳凰仔
之後鳳凰仔中興

奧倫堡對家？

悉尼肯入多粒未

買左少少半大

俄超唔敢買半大

唔買奔雷唔好話自己識賭馬

入啦悉尼

77777777

邊有人領先唔刷角架

長期失敗丸追和我戒賭

老鼠又妹

原來鳳凰仲多射門

混沌重心 雞ng

出直路比人頂番入去無得望空

我朋友

2:2

主隊d 仆街 次次入完都唔攻

現代半大any same？

柏雷c仲唔派

888888

澳假個隻

山雞下盤手足有福了

我
即埸11.5?

老鼠穿盤 10 1 100

你??

88888888

11.5b派5000

10.5s必左小小屎汁

me 11.5s

我 唔派咒你

統計左一下 尋日星期六
明牌球隊上下盤戰績
我買開上盤,所以尋日輸到跳樓都唔掂

川崎前鋒 輸
橫濱水手 嬴
珀斯光輝 輸
巴塞隆拿 嬴
愛華頓 嬴
拉素 輸
拜仁慕尼黑 輸
RB萊比錫 輸
李斯特城 走
車路士 輸
熱刺 輸
馬德里體育會 輸
里昂 輸
拿玻里 嬴
辛尼特 嬴
曼城 嬴
多蒙特 走
阿特蘭大聯 輸
祖雲達斯 輸
燕豪芬 輸
皇家馬德里 輸

唔信邪岩岩買左老鼠,睇怕又輸

Half win gel咗 上盤手足 慘

日假入多球啦

-3C

Car 3-0

早講啦

澳假唔識入波

岡2:1

大波cashed

2比1 gel

999999

長崎成功丸

99999

唔撚係呀屌你咩

連中8口爽到 140上到依家2k

99999999

長期大波丸

Ne

嘩 似開埋10.5b

-2C

2:2 未

Cls
鳩送角

澳假11.5b有無機

薯條買左10.5s?

跳唔切船 針

1:1

11.5 跳先

角細穩哎la，一齊爆la

屌

山雞1:1 老4！

1-1

悉1:1

仆街老鼠

老鼠針

嘩 11.5b似上得

+1.5

成功2-1

no goal秒豬

老鼠唔刷角就比人追和, 抵死

春袋蛇

鳳凰 goallllll

中

邊個話穩

你幾時見過老鼠刷角？

11.5b 好似死唔去喎

勁

悉尼入啦

春蛇依家唔貼飛？

唉,暫時收下手好過
成班莊狗夾埋一齊開晒下盤
買上盤買到屍骨無存,場場都輸,痴撚線

貼飛邪

成功俾多球

求其搵個理由幫手刷多兩個角姐

雞贏埋佢ok? 17倍

好在要半主，無要-1

要左主主 係唔係針得

悉尼狗永遠入完一粒就變第二隊波

尾段買2.5/3 先

11.5 送錢了

鳳禁屌

我覺得悉尼會2:1

屌你老母咩又第二

謝安琪GELLLLL

下盤補個主w保安心先

8.5s 10.5b 卡左

應該10c完

屌又第二

3p cashed ez

P咪得 都有5倍

真 好快開埋3.5大

奧倫222222

我條狗頭先吠我買 不過未完場未贏

win 定 place？

Place

我今朝出左angel

天津泰達入未

悉尼又係輸自己...贏完一粒就唔攻

回哂飛 6.1倍 ez cash

吊老鼠入未

win就正la
500 win 2000 place

豬啦

隻11太勁

派我未

停c間

日本雞同澳洲雞頂住

wa，回到26倍

成功ng

頭先我睇13倍，2.9place

2:1

21 快31

燈到

悉2:1 ez

Gchi

兩場2:1完 頭5抽1 100

3:1未dllm

佢買10蚊想粒返老鼠

屌 又炒
再叫 日本雞同澳洲雞頂住

刷角反而失球，無刷反而入，吹漲

R10

勁中

似北京仔 護級有一分袋。。

傻仔黎，好地地貼飛

快啲3-1

快啲2-2

想要良才

悉尼入未？

輸能死啦兄弟

吠你因為你柒

冰住兩隊2-1

想要mama

悉尼專撚賭仔

玩100 10.5b先

9角完仲唔派

隻馬似未得

1

買波牙

莫雷拉可否做騎豬王5倍

封乜

away red card

Rc?

數學又準備角膽？

全餐?

Var rc

直紅啦屌

real rc

Var

山雞紅

88 何妖100%

客red

屌你 又澳假劇本

咁唔買lu

12m away

全餐？

有冇12

冇

有 河床

45倍

無角了...................

3-1gel

角大手足 針

開埋10.5。。。

主主gel

神10

10ccccc

輸緊盤

10 -1c

10c

即刻十角

雞4

戰神卡上呀

-1C

8.5s 10.5b差一角

屌你老母又係你

唔係好撚鐘意刷角咩 屌你老母
老鼠11.5s夠薑爆9埋我丫笨7
我gel gel gel 我老閪都要gel

10.5s頂撚住

大佬今次重心？

極限重心

日乙 gel gel gel?

圖唔怕多

奧倫11.5s

有混沌兩字先中

10.5s頂呀

比多角黎啦

jump gun左

入啦老鼠

gelgelgel

老鼠3:1求下你

老屎入佢老母啦

天津泰達GOAL!!

天津1:0
北京可以降班了

今日輸到on9

買左12s

邊隊開第11c 扮個邊叫

效果卡發動
戰神卡
紅咗 即刻入返粒

11.5s 係咪gel得

韓假比多粒得唔得

老鼠場場都紅牌戰術

入啦仆街 老鼠

垃圾俄入未

入了

巴巴入未dllm

啱啱睇馬miss咗

中 10 1 0.1

Home PayMe

blocked

要

噴火 唔要了 低水

頂住兩場21

有角未 澳假

要咩

奧0-1

2

又賽前中位數

角呢澳假

老鼠快手啦7.7

澳假真係澳假

澳假無一場開到3.5b

買place

比多C 一世球迷

ll無

2角啦

等多2週先，應該未熱身

1001